GME 做淡 = 林奠

冇買但笑9人 = 藍絲
反手做淡 = 比比鳥
止蝕買其他股 = 移民撚
SH = 12手足

我都仲hold 緊
但唔好開呢D post咁癡線啦

曾憲梓.jpg

都到依個價 放唔放都無咩所謂
睇到最後好過

同藍絲一樣呢點真係好似